支那向意大利派出專家同醫療用品支援，Reddit網民紛紛表示支持

"It's a big move of China."

"Another great project by chainman Xi!"

"...we need their economy to spin back to life"

係時候係全球發起Asian Not Chinese 行動

一日唔夠人全力批評支那隱瞞搞到全世界都掉以輕心，搞到咁多人死，一日都有呢d所謂「向前看」嘅膠人覺得支那人好偉大

唔係真係比佢翻到身下

一堆左膠

而家喺reddit一插支那即刻收到勁多unlike，淨睇連登真係以為支那收緊皮

對支那黎講根本成個肺炎follow up都係公關show

又想原兇變英雄

好懷疑個d外國5毛

無人記得中國武漢肺炎

又贏

Stockholmssyndromet

肯定勁多

啲鬼對支那始終存在嗰種神秘主義 認識太少

支那乜撚都假，等班鬼佬試下中藥為本嘅假治療法。

支國肺炎爆發根本係左膠縱容支那嘅後果

如果意粉真係咁諗又係抵死

咁人哋又同中國冇咩私怨，中國幫人唔通仲屌咩

全球供應斷鏈
全球化概念玩完

支那係呢種世界觀 會玩完

要向外國介紹李文亮

中國疫情12月已經爆發
12月30日佢爆出武漢有新sars
台灣12月31日開始邊境防疫
香港民間最遲在1月2日已出現全民口罩防疫
1月3日中國政府捉拿李文亮指他造謠
最遲1月7日習近平已知道及領導疫情
及後武韓確診人數多人未增加/更新
同時有武漢人還取笑香港人防疫
直至1月23日武漢才封城,但為時已晚,病毒早已全球擴散。
2月7日李文亮因身中武漢肺炎含冤而死

成件事係全因為中共高層隱瞞，錯失防疫時機而導致的。

外國版discusshk

個人認為有六成都係真心膠

會駁你外國政府都係咁

外國好多on9，一定要點醒佢地

好大機會

係 班外國豬真係好on9

送完十年儲貨口罩去支那再拎返過黎, 支式刷GDP方法

其實應該係外國人冇乜嗰種香港人對支那嘅民族仇恨同不信任，大多數都係抱住嗰種大家都係受害者嘅大愛左膠心態

意大利將會變03年後既香港

冇辦法

針唔拮到肉係唔知痛

一早就話班豬只會諗到中國係抗疫英雄

之後整個意大利自由行你嘆下

1月23日封城，但歐美10日8日前仲笑緊我地戴口罩搶物資
另一方面宣傳just like the flu

政府民間媒體冇一個係無辜

始終都係燈到中國贏武漢肺炎

R/Coronavirus 讚台灣post 完全推唔起
Big thank you to China 就30k upvotes
支那舊年準備得遲輸晒國際戰線
今次就有備而戰

連登網衛兵係時候做野了

今鋪中國真係翻身了真係2046都未支爆

reddit=鄉土

CLS仲善忘過港豬

大外宣
好多低知識水平嘅人會信

前兩日我喺連登講啲人當我鳩噏，太高估班鬼佬

可能根本一開始就冇憎過中國

支那成功變成救世主

英文5毛網軍 +大愛左膠鬼

你打柒我
之後畀返一塊膠布我

Reddit: 多謝晒

twitter唔清楚，但係reddit肯定輸到仆街

做咩要憎中國，中國以前又無得罪過佢地

人地反而係憎美國入侵中東、插手歐盟事務

仲信支那？無得救

I really hate how people are demonizing China- say what you will about the Chinese government and collectivist ideologies, but the Chinese are not only helping each other as a community to get through these times, but they're helping other countries with tools and manpower as well, even as they fight their own battles.

Generosity and kindness- see it, respect it, learn from it, and apply it to your own community.

左膠好撚恐怖

咁就要睇下意大利收到d咩貨

"...we need their economy to spin back to life"

垃圾 抵你班仆街中肺炎

唔少外國人都歡迎有錢支那人去當地帶動經濟，無香港人果種國仇家恨

支那網軍全部出動啦

今日香討，明日Reddit。
騰訊注資咗Reddit。

預左架啦

咁你咪睇吓點囉

仲話中共獨裁有效控制疫情

仆街死性不改

reddit twitter 大把打手啦

reddit一早畀人滲透晒啦

連登仔唔好咁天真嘗試上去鬧交，reddit已經變咗支那圍爐地帶，近乎全部都係佢地立場嘅人

扮外國人嘅芝麻仁

好多意粉係中國膠

死亡之吻

外國好多中國膠

咁我哋就要入去downvote佢啲propaganda

去upvote啲真相：

Twitter有但唔算多
真係想恥笑佢地多謝原兇

明明就係佢隱藏情況搞到咁大件事
依家叫好少少
或者可能冇好到 只係唔理自己支那民既性命禁硬抽D人去幫其他人
咁就拎到光環
WTF?

不如咁講
我唔小心燒著左自己爐頭 屋企火災
搞到隔離屋都火災
我自己屋企都未熄到火 走去隔離屋幫手
隔壁屋主: 多謝喔 你真是聖人
我: tank u
第日蘋果A1: 屋主火災 自己屋企都未救熄就跑去隔離屋幫手 頂級好人!

唔好傻，好多鬼佬真心架 鬼佬大量藍絲

滅城專家

reddit is trash and full of pro china, dont be too serious

Push 反攻

唔使理 叫佢哋用中藥治療

肯撚定好多5毛附和 睇得多就分到啲英文5毛

連登仔必需正視呢個問題，人地歐洲新一代人同中國冇咁大歷史政治恩怨，只有利益，係得美國佬會堅持從政治角度睇中國，因為中國同美國太大利益同價值觀衝突

中共啲外交政策(人民幣)好高招

Agger 而家佢企道德高地好難用呢件事插支共
唯有等之後佢出錯，不過D死左膠又會話佢肯幫己經好好
而家唯有記底件事，有咩鞭屍

有組織搞廣告/登報未

睇連登就知有幾多5毛，國際線佢地點會唔會重點洗版

push

俾垃圾貨: 俾對家屌
俾靚貨: 俾自己人屌
衡量完, 俾靚貨人抵玩啲, 回報大啲

自己都未攪掂就認叻去幫人。好似當年自己窮到燶仲要幫非洲鬼起鐵路一樣。放長雙眼睇佢點再爆。
佢的專家係咪教意大利好似封武漢咁封城，等一部分病人自生自滅，之後死亡人數就大幅減少

班鬼佬都懵柒柒咁款，以為支那係救星，其實係災星

不過留名等睇意粉國收垃圾貨

reddit大把支那喪屍

支那想扮救世主屌

e個post都係 一睇就知大部份係5毛
話咩they are sending their best doctor from xxx
班鬼佬點會知

我哋真係要focus下reddit戰線

【全球排中】倫敦響起「Fuck China!」號角聲

借外國手足嘅力

死咁多人，就咁算數，

第一個歐美國家支持一帶一路
講都冇用，佢地根本只係想賺人民幣

邊個搞到你哋冚家剷都未知 戇撚鳩

意大利人已經忘記病毒源頭

Twitter 都好多真鬼佬贊緊支那做得好
又話全球係一體要一齊抗疫
叫人唔好喺依家爭論個肺炎要叫咩名

唔係支那搞到咁撚樣，你地班意仔根本就唔會死人呀on 9

意大利經濟大損失，因為疫情死左超過800人，條數點計

都話眾籌全球登報罵支共同who
同分享香港人點樣自救抗疫

班鬼佬係咪唔記得邊個搞到咁

自己上去睇下

其實如果香港有好似south park呢類
講倒熱門本地同國際時事
而又可以宣傳倒共匪有幾仆街嘅惡搞series
可能會幫倒下外國人明下

左乜撚野膠
一睇文筆就知大陸人

支那醫療
就好似石器時代戰士教現代人打仗

唔使懷疑啦

响度屌有咩用，係得閒就入去幫手upvote/downvote

其實 reddit 充滿五毛

reddit 被蝗資收購左

有維穩 post 有咩出奇

奈何班世人 仲未睇清支那真面目

Push 好癲呀d 0.5

屌醒佢地成班on9

起一起底搵到唔少 r/sino 粉蛆
成班五毛佔領咗 r/coronavirus

唔好以為英文就係鬼佬啦
鄰國5毛開post自問自答有幾難

沙士2.0
自由行入侵

根本好多連登仔都仲未明

其實分析下連登仔畀正負評既習慣
就知一毛狗要帶風向 係好撚易

支那網軍有既係「蝗民」要幾多有幾多
要喺 reddit 控制正評有幾難 ?

Diu真係好多歐洲豬

係，難打唔代表可以放棄
好多手足保釋緊都仲未放棄

買撚曬account啦

reddit一早比支那公司收購咗la未柒la全部3,4,5毛係晒入面，又唔撚見Twitter咁！

輸出中國武漢肺炎仲唔夠

岩啦 過黎就打撚死你地

唔緊要啦，佢哋正承受緊惡果

五毛黎架
我打得好辛苦

China is also a victim

大外宣成功

兇手扮英雄救人

乜你唔知reddit嘅五毛同左膠比例仲誇張過連登幾十倍
reddit=五毛外國文宣大本營

入去幫手推拉

d人快撚d去幫手la
支那狗就快變英雄

味做就已經返到身，識意大利人同樣大愛

有無意大利手足教吓點屌醒佢地？

發覺有唔少連登仔成日話邊度邊度好多五毛叫人唔好理
Youtube係咁，依家reddit又想係咁
咁落去遲早唔知仲可以縮到去邊度

其實擺到明係支那五毛全力出動，唔好得個屌字入去幫下手啦好嘛

兇手下場會好慘

國際線！

exactly, 又唔去幫手，想點

去睇班溫州人咋。

真係天真！

當人到絕望，理你神定魔鬼，都咩都肯制

可以試吓contact mod

國際戰線非常重要

Reddit 手足幫拖

英文唔叻都好，快D入去幫手upvote/downvote

呢啲咪傷害人民感情囉

Reddit中資 完

可以比佢哋知自由行問題，成條公式一撚樣

戇鳩先覺得係好
根本就係中國問題

reddit不嬲都係五毛大本營
仲早過youtube

push
入去幫手打網戰啦
好撚多5毛吹奏緊中共

REDDIT 班mod左到痴撚哂線

你不如數下有咩網唔係五毛大本營

其實有冇諗過留言嘅全部都係五毛泥， 中國打手

twitter
起碼佢每日都大量ban緊五毛account

Reddit 大量五毛confirmed

未上過REDDIT個班係會大驚少怪
大部分五毛用D文筆一睇就知係大陸人
我地都認到何況REDDITOR

[好撚重要] 手足比黑警圍住屌老母刑事恐嚇段片譯左做英文 想搵Twitter手足幫手

小弟上左英文字幕但要搵Twitter手足幫手獻計點樣RT比外國議員見到

其實只係將啲物資轉泥轉去

咁多個咪得Twitter

Reddit 畀騰訊收編左啦

ＢＴＷ張圖有潛力
壞人加「China」字
機械人加「Wuhan virus」字

外國人睇得明

所以武漢病毒，終国病毒絕對唔可以俾支那人洗走

斬到你重傷，然後再俾張膠布你
你：多謝

所以真係要文宣講返事實出嚟

中國武漢肺炎全球攬炒twitter文宣戰

Reddit 本身就已經畀咗中資入場,
有乜出奇

土共不斷送野俾其他國家拎好感
其他國家唔L送因為人地送野會俾國民屌
土共冇民意包伏梗係送曬d野出去打國際線

一批網軍, 一批五毛, 唔駛懷疑.

youtube都叫聲音平衡啲，兩邊人都有，可以混戰，又唔算正式係中資，reddit係佢地半個主場，正如你會唔會浪費時間去改變Yahoo同discuss？

死亡前係咁

不過我唔信支那會幫-

韓國奶共都冇幫啦

快啲死喇垃圾
傳個病比你嘅人你班White Trsah當係好人
咁不如當二戰時候，納粹都係幫你班仆街解決歐洲人口過盛啦
Fuck You,White Trsah

老老實實
有時諗下佢地要受下啲教訓先啱
唔仆過係唔知痛的

人地打你一鑊金之後幫你痴塊膠布就當佢恩人

滅國算啦成個西歐

想知點分

reddit已經變咗中資，人地收購嚟就為咗咁用，人地係大海，你係一滴水，唔好浪費時間，放返啲時間落twitter同youtube

人地PR世界級
你地仲喺度mulan㩒負評

支持所有支那專家過去
到時支那人就等死

有班on9左膠覺得人哋屌支那好可憐要幫佢攞返光環㗎

Reddit網民=識英文既支那五毛（識英文高人工啲可能有八毛）

本身香港人已經唔係個個咁大仇口 （憎香港政府克警嘅人比中央多）
仲會make assumption外國人個個仇視中國？
究竟係天真定係未出個國？

唔可以浪費條國際線

有時真係覺得鬼佬太天真，明明係病毒輸出國，稍微做番d嘢補償就讚到天上有地下冇，特別係美國針對trump嗰班左膠，日日剩係識鬧trump，又幫中國護航

派出專家教意大利報假數
同埋秘密燒屍

去同東歐講佢地就明，東歐對共產政權恨之入骨，因為歷史有太慘痛記憶，但你同西歐班幸福豬豬講中國點黑暗點衰格，完全唔知你UP乜春，冇親身感受好難講服佢地

加埋 支那唔比運任何醫療物資出國 連外資廠都要據為己有
全球化供應源頭過度單一化先係主因
然後支那人又不斷搶外地醫療物資 先會令到外國物資短缺

咪就係
而且中國好識玩
Child登幾時可以醒少少
唔係下下玻璃心憤青上身就贏

成班5毛

其實係五毛扮人

又係支援外國然後由得自己人死 共慘黨傳統

中國： 屎就我搞出黎ge，依家比張沙紙你擦屎忽啦
意大利人：好呀好呀中國萬歲

認真
如果支那真係控制到疫情，提高醫療產品產量，就會好似打仗時期嘅軍火商咁，賺錢賺市場賺到傻。而且有啲藥好依賴中國生產，你想象啲藥out of stock 一兩個星期後支那黎扮雪中送炭，係一個幾好嘅PR move.

意粉畀人搞到波都無得踢
仲咁on9

自己整左

Glad to see China clean up her shxt

歷史證明， 越痴支那， 越仆得勁， 等佢地就死就會後悔

你唔需要擔心，歐洲人表面開放
底下排華，新加坡人戴口罩係外國被毆打

推

輸出醫療 順手輸出多輪病毒

由殺人犯變救世主 得咗

5毛嚟㗎咋

大家積極少少用reddit啦好嘛twitter任,光復youtube呢啲係要靠大家持之以恒去做，而唔係三分鐘熱度，我明個個都攰，但我地一定要保持自律性先有得抗衡

我就留咗言同d左膠白人嘈喇，矛頭一定要直屌中共同黨衛

如果中美大戰美國佬真係會輸，輸言論戰，西方社會對共產黨嘅邪惡係毫無認知，例如無人會識二戰時老共「七分發展、二分應付、一分抗日」嘅仆街野，砌低哂國民黨

我認為要將力量放喺啲比較公平嘅平台，而唔係人地話晒事嘅主場

根本支那就係ussr既邪惡版

之前有巴打咗廣東話版

因為當外人都信晒自己，咁就可以切斷自己啲蟻民向外求助，令被佢糟質嘅人叫天不應叫地不聞

意粉仲未死哂？

之前Facebook同IG都遇過幾個歐美白左幫黑警講笑話
其實日本、白人都有唔少人好buy支那

擺明五毛喺意大利帶風向

所以有啲連登仔見歐洲日韓爆就好開心真係on99
香港就係比沙士破防之後比人用人民幣攻勢全面入侵
歐洲分分鐘變第二個香港
陣間trump因為抗疫不力輸埋比拜登
支那真係成最終贏家

china_has_been_censoring_coronavirus_information/fkagq70?utm_medium=android_app&utm_source=share

個post有人提個sub有五毛
集中係醜化支那post回覆
唔好直接用lihkg入reddit
復制條link去chrome開
或者search china has been censoring coronavirus information

其實已經有 仲已經有2集

捅你一刀送塊膠布

成班零防範意識，白人主義加末期左癌嘅意粉喺度blame the conscious victims

真係都費時屌班人到底係咪五毛

打手治國

Twitter簡直相撚反

文宣全世界

反共個 sub reddit係 wuhan_flu
比人清洗加隔離咗

Corona virus 同 China flu 兩個sub 都收編晒
佢啲版主都係新 account 嚟
勁多打手
一講中共壞話
負皮到你仆街

應該係洗好多錢維穩

事實嚟
你去wuhan_flu 個置頂 post 睇

有個版主叫CLO 新 account 嚟
但狂 del 人 post

你識分有閪用 班傻西左膠根本唔想分 don't be bigoted towards Chinese ppl

我試過同5個荷蘭人講支那啲衰野
4個都對支那有好感，其中有件white guilt上身，話我地以前荷蘭殖民仲衰啦
我話中國有防火牆冇真相，佢話google咪一樣有censorship
係得1個祖籍蘇利南既好少少知道桂民海單野

睇下r/sino同r/china_irl 幾多人就知有幾多支那五毛啦
仲要俄佬隊友先係玩得最勁嗰個

你問返佢荷蘭殖民歷史先幾百年，中國講緊幾千年。

中蟈呢家係強姦完人 再比錢你落仔 咁都要吹奏？
歐洲啲左膠真係

Reddit 比騰訊買左啦

佢地講本地、華語圈野當然係好，本身都有睇，係話題未有好似south park咁近時事，同埋始終廣東話俾外國人睇有局限，會唔會某D國際話題會諗下用番英文配，但好老實我無咩資格要求人做咩做咩

有兩個原因
太多國家領袖弱智低估疫情
同中國情況資訊唔流通
例如死亡數字無得證實 英文新聞只報中國官方核實過資訊 變成一堆正面洗地新聞

所以要強調台灣一例
被禁止入who一事應該無左膠會支持中國
同埋台灣抗疫證明民主不一定比極權低效率(佢哋好鐘意代入話自己國家領袖好廢之類)

Reddit 出名左膠，唔左膠就俾人shadow ban. 睇4chan過癮好多，啲人勁屌支那同支那支持者

支那去到邊都有好多五毛
出到海梗加少香港人頂

有人話意大利病毒唔系來自中國wor 快幫拖啦

因為連登係燈神

中國擺明又想做救世主

你有冇強調分開政府同中國文化
有啲人鍾意中餐 漢字 你要迎合佢話中國人同文化無問題 係政府有問題(雖然連燈會習慣不分三者全屌)
中國衰嘢直接講新疆集中營同六四屠殺學生就夠唔洗講咩censorship咁婉轉

china_did_not_initially_handle_the_coronavirus/

唔好直接用lihkg入reddit
復制條link去chrome開

英文5毛

好多黑人唔似白人咁有white guilt又成日比支那仔歧視所以可以盡情屌鳩中國

當然有
講左六四，佢問我知唔知荷蘭係印尼同南非殺左幾多人
佢地係覺得天下烏鴉一樣黑比中國時間佢地會進步果堆
蘇利南果個就有反應佢話荷蘭當然有exploit蘇利南，但程度同支共係新疆做既完全冇得比
之後佢地圍內用荷蘭文嘈左一輪笑到我

youtube都有黃標
被滲透
度度都同中國有利益關係
一縮就邊度都唔使去

點解死都唔學識放link

怕就怕佢地後悔得黎已經俾人全面入侵 搞衰其他抵抗嘅人

Reddit 唔係比中共買撚左咩 多網軍唔奇 連登一樣多

班左膠中曬肺炎死就啱o架喇

其實針對白人white guilt唔係冇方法
例如佢地覺得應該比時間支那，就可以講，隨住時代變遷，佢地祖先會為前人做既錯事道歉、修正
但支共有冇？大佬隔左70年你同我返兜集中營？
至於信中國會守承諾，人民幣發大財就更加易對付
大家quote返雙十協定既蔣介石、大躍進失敗之後退居二綫既毛魔、入WTO之後冇全面開放市場、同埋應該有普選既我地就得

就好似個男人出去玩
染到性病 仲要傳埋畀啲sp
之後送condom 畀sp
sp竟然感恩多謝番個男人

其實真係好危險

要捧台灣打中國

連登仔又輸一獲

咁撚多個回覆 你得一張圖點搵啊屌你

鬼佬係咪唔知五毛網軍呢樣野

五毛摸熟曬啲鬼仔脾性
好識用racism, scapegoat, blame the victim嚟拆
仲有支那經濟牌